點睇連登仔又炒車，耳仔塞擦膠單野原來係家暴

連登仔

原來係？

你信人地片面之詞

你用下個腦先？

有無得用都係一個問題

source？

家暴夠膽搞到咁多屈鳩咁多人？？？
我又唔係幾信

而家連弱智都上連登

點睇樓主係庇護工場做嘢，又注冊到連登帳號？

其實我想問"炒車"係幾時開始興起?
姐係下下要等事件有結果先可以有自己既睇法同評論??
咁同D 馬後炮撚有咩分別?

樓主自炒炒死咗？

佢都冇腦點樣用

字都無隻

依家個風氣好撚奇怪
個個都好驚所謂既「跟車太貼」
變左無論遇到係咩事，都唔敢表態，永遠都縮埋係後面食下花生就算

之後當有「新既資訊」去推翻之前「係舊有資訊確立到既事實」
班本身係後面唔夠出聲既人，就走晒出黎笑人炒車、跟車太貼

其實所謂炒車、撞車、跟車太貼，有咩可怕？
如果係當時掌握到所有資訊既情況之下，做到最多既分析之後
建立到自己既睇法同立場，咁於表態 (而唔係人云亦云)
我覺得咁先係正常

個個都驚，就變到個個都唔出聲

上次狗肉單野點睇

原來樓主老母做雞?

我識得樓主
樓主細個畀人用榴連塞過屎眼
請大家唔好怪佢

道左歉就無問題

樓主係咪昨日學校果班支那賤種其中一個

原來你老母係雞係公廁

做人最忌 就係聽人片面之詞就妄下判斷
聽人尻up兩句就信到十足？
有證據就拎出黎

Source都冇講乜野？

製造輿論風向

咩點睇?
覺得似狗又聽到狗慘叫聲叫人去CHECK 有咩問題?
咁CHECK 完 發覺冇問題咪冇問題囉
咁有個別人士覺得食環冇認真CHECK 又覺得個老闆有野隱瞞
咁不滿結果佢地咪再自己去搵證據囉
究竟有咩問題?

又係樓主意粉傻鳩

留名等睇樓豬炒車
點都唔似家暴 今次跟貼架車

家暴都會敢搞到咁大？

竟然信支那老母講嘢
極大機會佢個支那仔女就係施暴者

無腦就返入老母閪到重新發育啦

思古井單野？

波台啲戇鳩仔唔洗理啦

你班撚樣乜都先入為主,好似之前港女過台灣偷鮑魚咁,報導一出個個就屌鳩班新移民拖低香港人質素
結果?
唔係叫你縮埋後面食花生,不過中肯小小啦

咁撚樣都上熱門 attention seeker?

樓主自以為好醒 點知㭍到咁

以前都大把人講
「想借刀咪出聲囉」, sauce or policy 啦
而家一大班人死衝之嘛

留定名準備binc

假膠講笑都唔好拎呢d黎玩啦

家暴就唔會搞咁大啦 樓主無腦

我識樓主 佢比隻狗雞姦過 同人講冇人信 話佢比人家暴 請大家放過佢

負評唔是咁呃咖

樓主老母弱智 周街比人屌

樓主已潛

屌你老母

屌你老母啦亂鳩開post

炒你老母車咩
你老母生左你條弱智真係慘

Show Blocked User - 音樂比利
炒車吖嗱

屌你老母
又係垃圾波台狗搞事

波台清係咁上下質素架啦

仲要係佢老母親手塞，家暴受害人